Seristest Aadam Kroon andis üles et nemad on Seriste kohtumehe Peter Kolgaga Jaan Wisnapuu warandusest mõisa ja magasi wõlapärast üleskirjutanud: 1 hobune 1 lehm ja üks õhw; 3 lammast, 3 tsiga 1 wanker ja paar pange ja üks pada.
Rein Risnapuu warandusest on üleskirjutatud walla wõlgade pärast: 1 hobune 1 lehm ja üks tsiga.
Otsus. Niisugust protocolli sissekirjutada.
